其實未結婚就同居係咩心態？

我朋友黎

話說大家都係美國讀緊書
咁個男就住緊apartment 女既就同佢啲朋友住
咁佢地就開始左冇耐

咁開始左冇耐 個女就想搬去同個男一齊住
咁個男就唔想 講到明唔介意星期六日條女黎過夜
但就唔好同居 因為冇哂自由

老老實實聽完 完全覺得拍拖就同居=on9
有冇人有同感？

你無女朋友 所以你唔明

條女搬去同條仔住
洗費即刻少一半

有咩問題？

唔介意比多一半
反正都一個人住開

男人最需要空間 未結婚已經一齊住真係

你覺得冇問題？
第一 相見好同住難
第二 講緊既係冇自由

講得好！
女人都需要空間

你地會用咩藉口叫條女唔好搬黎住？

如果結完婚先知唔適合同居,咁咪PK?

咁只代表未準備結婚

結乜鬼野婚
而家先得20歲

同居先睇得真呀on99

香港就話姐，係外國，share住會慳好多，咁唔排除d 女好寂寞

上堂落堂都會見架啦
如果住埋一齊
同坐監有咩分別
好似24小時有人望實你咁

你同你女友開始左幾耐先 ?

以結婚為前題既 緊係同居黎睇清楚呢個人啦，

你想結婚之後先同居，到時出現你講既相見好同住難 咁點？離婚？

話唔想無自由，咁唔好諗結婚啦

慳得幾多
1500usd
都係平750咋喎

20歲就諗結婚做乜野

Push

一係閪痕一係真愛，你想邊樣

冇人理

咁結婚一齊住咪一樣有呢啲問題

冇女梗係唔明

同居先可以更清楚認識雙方

仲係為你想講女人未結婚走去同人同居
好蝕底
父母會唔鍾意自己個女送去俾人任Q唔嬲添